男朋友係唔係介意我人工高過佢 可以點算

講少少背景先 我地一齊左3個月 大家都係24歲
佢做左一年sales 我就做緊銀行
大家都係大學畢業 我三大 佢係非三大

前幾日食完飯吹水講開我當年搵第一份工個offer
我就話“當年間公司開11k俾我 我嫌太低無做lu“
點知佢話其實我而家都係搵緊11-12k 係咪嫌我低人工
我就有d驚訝 由識佢到而家我都唔知佢搵幾多 因為驚尷尬一直無問
到佢而家自己講左出黎我先知

咁我咪話點會嫌你呀 你真係鍾意呢份工架嘛 做自己鍾意既工咪得
佢就開始有少少晦氣咁話 男人搵咁少會俾人話無上進心架喎 我都係搵第二份啦
我就話唔會啦 我唔會介意架
佢之後靜左無應我 過左一陣佢就話都夜啦我送你搭車走啦
然後呢幾日佢都無搵我 都係我主動搵佢 問佢係咪唔開心佢又話唔係

我覺得大家而家開心就得 都無點諗過將來既野
所以我都唔想俾到壓力佢話要搵多d儲錢結婚買樓個d
所以我好想俾佢知我真係無介意過 我可以點做

你養埋佢啦 每個月份糧俾曬佢
咁佢應該會happy番

女朋友搵得多過自己又真係抬唔起頭既

一齊左幾耐

佢咁自卑好心就做啲野啦
搵錢少都要條女氹返佢 無撚野下話

btw講錢傷感情 下次記得避忌

無野喇

絲打 你試下同佢講你知道佢有上進心
因為唔係有上進心佢都唔會唔開心
之後同佢講你會做佢賢內助，輔助佢搵工上進，唔開心可以同你講

利申，FG 2xk但係當年EX做補習搵錢多過我 我都唔開心

男人自尊心好強
換著我係你男友人 我會覺得係自卑多過覺得你嫌棄佢多

門不當戶不對
揀條仔揀著個又自卑又小器既
唔改性格態度既咪搵過個

肯改既做老婆奴有咩唔好

個個都同你一樣咁撚成熟咩 戇鳩

多謝你意見呀巴打 我知道佢一直都有搵工架
但係佢搵得好hea 以我所知佢根本懶得轉工
我都有一直鼓勵佢 唔岩既咪搵到岩 唔使俾壓力自己
佢搵左幾個月都無人叫佢去interview 而佢搵工呢d寧願同佢d frd呻都唔會同我講

利申 其實我都唔係搵好多 都係18k

做咩sales得咁少

佢份工係計時薪 佢自己又番得少鐘 好似一個月番得70-80粒鐘
雖然我唔知佢一個鐘幾錢

其實你都要理解佢唔係讀專科 一開始做野唔會有太多錢
但一個男人負責任後 想比一個好啲既將來另一半或者佢啲細路 就會開始去打拼 依個大約都要三十歲後
依家可以同佢一齊學好啲英文 考CRE 考IELTS
睇多啲Related to 工作既JOURNALS 或者工具書 齊齊增值 如果嫌太長遠 學下點投資都好 睇書睇財經 唔好乜都唔做

而家女人搵錢易過男人,搵錢多過男朋友甚至老公又有咩問題?
不分男女,有盡力搵錢,問心無愧就得

利申 我都係,不過男朋友俾我講到諗通左

屌 一個男人接受到自己女人叻過佢既 只會係社會既一件垃圾 最基本既尊嚴都冇哂點樣抬起頭

你地第時個仔會問，嗲地嗲地 點解媽咪搵錢搵得多過你咁多既？你好垃圾阿

非三大grad都要做sales?

我自己都鍾意睇書睇展覽個d 有時都會叫佢一齊睇下書學多d野 佢都會話自己唔鐘意睇書

不過佢有車牌 又考到的士牌 我覺得佢已經好叻

佢本身都係想做住先 點知做做下就做到而家

咩sales先 賣衫同賣藥都唔同啦

衫呀

等分手

"當年間公司開11k俾我 我嫌太低無做lu"

你一定唔知出面市道....

堅哥？

樓豬 大家都24啦 話無諗過將來如果講出黎佢咪會覺得你仲假
因為正常人都會啦 因為呢個年紀都差唔多係搵可以終身的人
更何況其實有人結埋婚

但其實我真係無 可能我本身都無諗過要結婚個d野
加上我屋企又有錢有樓俾我 我真係唔需要依靠個男人養我

佢清唔清楚你背景個d野?

分得
大學畢業走去賣衫一係弱智一係懶
兩個都唔值得等
男女都好 起碼要養得起自己
啲mk都識去學做地盤手藝
畢業賣成年衫 cv仲見得人咩 搵份有前途d嘅工都難啦

如果係哂銀時grad去做sales賣bio野呢

佢應該知我屋企唔係窮個d 但唔係好清楚 我無特登講驚佢又自卑

好叻女
樓豬艾粒腰

專業sales搵錢可以多到你唔信 都相對穩定啲 一年搵一百幾十個都唔出奇 不過都係睇人

補充多句 佢話其實係想搵空少做
我就唔係幾想既 不過都有鼓勵佢繼續搵
佢開心就好

u grad點會去賣衫架
咪玩啦

講埋呢句都差唔多分手

你實際幾多

佢本身對你好唔好
好咪繼續
瞞住佢好d
有女仔fd人工係bf兩倍
佢bf唔知高咁多
bf兩邊兩老成日嘈佢咁有事業心以後結婚冇人照顧個仔
又肯定有d八婆會俾comment
反正好多on9野煩

似係竹門對木門feel

咁應該唔會得11k咁少…

大學生走去賣衫又難接受啲既 佢讀大學黎做乜

11k 個人有返些少尊嚴都唔會做

點解你可以唔知條仔份工咁多野

sell屎應該平均16k到18k架喎
講緊base salary加commission啦當然
sell屎要追quota又要長時間做野同企，如果咁都得11k, 無人做架啦喎

有冇咁誇張

利申：唔介意女朋友人工高過我，最好高我幾倍

因為佢好少講佢份工d野 我又驚尷尬咪無問
其實我都覺會唔會係咁少呀

樓主

習慣左就冇野，女朋友搵45k，我HD仔搵13k都相處得好好

無得咁計嫁喎
你唯有鼓勵佢多d 俾自信心佢
利申：28歲做緊律師搵16萬一個月 男友同年搵緊2萬尾 佢好有自信心

你點解會揀佢

我意思係中意佢咩

公道講句，一個搵得多錢既女性，期望另一半搵錢能力同自己差唔多既，一係就夫妻聚少離多，一係就賣剩蔗等無人要

16萬做AO/做左冇耐既醫生都搵唔到
投行嗰啲可能有既 不過玩家多

咁24歲12k又真係小左啲。。。

得11k又真係少左啲 唔太合理

不過從第個角度睇我覺得佢都有可能係試下你，睇你對錢有咩睇法

不過好奇想知佢可以點樣完全唔透露自己份工的野又同你傾到計

人地仲向錢睇咩

12k，竟然有女

平時都係傾d on9無聊野多 講下以前讀書d野 工作方面我講我自己個d多 佢好少提

認同

唔識教仔搞到咁就真係垃圾啦
今時今日既男人同女人起步點係一樣，基本上女性仲要再前一d, 生得靚d既又再前一d, 如果女人仲係以前果種要搵個比自己叻既男人，咁其實真係比較難，搵得錢小就無問題既但係目光應該放長遠d應該諗多d辦法係可見將來搵多d錢，係社會上搶多d資源俾仔女，而我覺得呢樣野其實係無分男女，唔應該因為佢係女人就大安旨意係屋企，佢係男人就應該搏老命搵錢，而係雙方都應該有付出去維持關係同建立將來，如果條仔持續得太耐咁既情況先再算啦

條仔咁自卑 行落去你會發現佢有更多其他既玻璃心

原來咁多女人唔介意，好治愈

其實做sell屎無咩問題，最緊要係份工培唔培養到佢d咩能力，賣衫既話如果返工只係企同摺衫greeting唔洗點落口才sell既話呢，upgrade 唔到個人既經驗同能力，就真係應該轉工既
做sell屎無問題喎，你去見工其實都係sell你自己，到你自己做生意，就係你sell自己公司，學似果個港女空姐post咁講事業發展既初期以戰養戰就岩架啦

我老婆人工都高過我，我就冇咩感覺，佢搵得多，我都鄧佢開心

林鄭月娥老公咪要自殺

我代入左個情境都有d唔開心

更加唔開心係其實你個句係無心之失

嗚呀 我個心好痛

男朋友都俾我句無心之失搞到唔開心
所以我先唔知可以做d乜

到你都搵到咁多就明白錢真係唔重要
要錢我搵同業唔好？我交稅都十幾萬跌左啦

咁其實你搵幾多
一係出街你出多d錢囉
比佢儲返多d錢

係囉
自己fg 20k 女友 30k 都無咩感覺
只要有少少上進心 唔係又頹又hea既 女人唔會介意既

一年搵差唔多二百個，交得十幾萬税咁好？

男既真係會好自卑
就算條女點再重申唔介意都冇用

自咩卑唧，咪自己搵多d囉

條女坐食山崩走去嫌男友唔上進就話唧
條女都上進既話我覺得做男友既都要一齊上進啦下話
如果係諗住有將來既話

我同男朋友都係，我搵多過佢兩萬
有時傾吓儲錢大計，佢就會自卑、嘆氣呀
要我氹